# SMSLaravel

Envío de Mensajes de Texto usando laravel 5.6  y el package NEXMO

#Instlacion del Package
https://github.com/idmc30/nexmo-laravel 

# Descripcion 
Para poder usar el servicio de nexmo se tiene que crear una cuenta en la pagina de nexmo
[Nexmo][https://dashboard.nexmo.com/sign-in]